連狗點解唔set 1888

咁咪可以ko卡勞

仲好意頭添

睇你仲敢唔敢追數